整左條2017年加泰隆尼亞獨立公投嘅片

冇人覆我覆, 多謝你整左段片 其實加泰隆尼亞獨立 係好好既借鏡
老實講 連歐洲都對獨立咁反對, 我認為香港既可行性係0
所以其實只要維護到我地自治既制度, 香港都未死得哂
立法會普選好緊要

我100% sure 日後立法會泛民分化仲緊加激烈,
如梁天琦 楊岳橋 當年既情況

加泰